Het was van Lord Norman; ze staarde ernaar met een doffe verrassing.
Daarom waren maar een paar regels: "Ik kan hier nu niet blijven, want er is geen hoop voor mij.
Het was ook veel om te hopen dat je van me zou houden; maar ik moet van je blijven houden tot ik sterf.
NORMAN.” De koetsier stond voor de saloon en de scheiding met Varley op Howard vond plaats.
Zijn manier was kenmerkend voor beide.
Uiterlijk hij was kalm en onbewogen zoals gewoonlijk, en noch Mr. Pinchook, noch de kijkers vermoedden hoe de gamester in de war was.
Esmeralda, volkomen onafhankelijk van de toeschouwers, die met een delicatesse waardig van Pall Mall, afgewend, nam hem in haar groot omhelzen, en met haar hoofd achterover geslagen, staarde hij naar zijn bleke gezicht door een mist van tranen.
Ze was sprakeloos en zijn stem klonk lager zelfs dan gebruikelijk terwijl hij haar probeerde te troosten.
"Tot ziens, Ralda!"
riep hij uit.
"In hemelsnaam, niet huilen, of ik - ik zal ik mezelf huilen, en wat zullen de jongens zeggen? "
"Denk eraan," hijgde ze, "ik kom terug!
Ik kom terug!"
De koetsier, die zijn gezicht zorgvuldig had afgewend, had zich afgewend en had bezig geweest met zijn handschoenen, wat bijzonder moeilijk leek wacht even, waarschuwde kuch.
Esmeralda, verblind door haar tranen, was opgetild naar de ereplaats naast de chauffeur, en de paarden, die de laatste tien minuten had zitten piekeren en ravotten op hun weg, en Esmeralda werd gedragen door het oog van Varley Howard.
Een paar weken later reed er een taxi naar Lady Wyndover's huis in Grosvenor Square.
Mr. Pinchook en Esmeralda stapten uit achtenswaardige meneer die er behoorlijk lang klaar mee is reis, en informeerde naar een reus in pluche voor Lady Wyndover, en Ze liepen de brede trap op naar haar _boudoir_.
Het de lakei opende de deur en een dame kwam loom op van een satijn bank Ze was een lichte, blonde vrouw van meer dan gemiddeld leeftijd, maar in het licht dat door de roze gordijnen kwam Esmeralda nam haar eerst als een meisje.
Voor het haar van Lady Wyndover was van flaxen tint, en gekleed in meisjesachtige stijl; haar teint, als geweldig een wonder vanuit een artistiek oogpunt als haar wonderbaarlijk corseted figuur, was een delicaat mengsel van melk en rozen.
Ze droeg een satijnen theeplant met de zwakste blauw, van onder de rok waarvan piepte de kleinste van witte kind, schoenen met hoge hakken.
